返工好難兼顧學業

讀緊high dip
要揾生活費所以要返工
但係一個禮拜有幾日都要成夜晚2點半先返到屋企
就算起到身返學都攰到冇心機聽書
雖然high dip畢業唔難，但係我想博下入u
有冇人有類似經驗

屋企人有閒錢就拎晒去賭

好難喎要返埋工，加油

你個名

讀緊part time u 同埋返緊工表示 有心讀書的話 上堂果陣就唔會覺得攰

利申：平時返工日日都ot到8，9點 除左要返學的話